% Institutes

\instituteC
{Ministry of Industry, Mine and Trade}
{The Ministry of Industry, Mine and Trade is an Iranian government body responsible for the regulation and implementation of
policies applicable to domestic and foreign trade and also regulation and implementation of policies applicable to industrial
and mine sectors that formed on 3 August 2011}
{\addressE{Tehran}{District 6, Kalantari St, PC78+845}}
{وزارت صنعت، معدن و تجارت}
{وزارت صنعت، معدن و تجارت که به‌صورت سرواژه وزارت صمت نیز خوانده می‌شود،
پس از تصویب مجلس شورای اسلامی در ۸ تیر ۱۳۹۰ و تصویب شورای نگهبان در ۱۲ تیر
در راستای طرح کوچک‌سازی دولت با ادغام وزارت بازرگانی و وزارت صنایع و معادن تشکیل گردید.}
{\addressP{تهران}{خیابان استاد نجات‌اللهی}}
{www.mimt.gov.ir}
{imtMin}

\instituteC
{Massachusetts Institute of Technology}
{The Massachusetts Institute of Technology is a private landgrant research university in Cambridge, Massachusetts.
Established in 1861, MIT has played a significant role in the development of many areas of modern technology and science.}
{\addressE{Cambridge}{77 Massachusetts Ave}}
{مؤسسه فناوری ماساچوست}
{مؤسسه فناوری ماساچوست یا به اختصار اِم‌آی‌تی، یک دانشگاه تحقیقاتی خصوصی با زمین اهدایی توسط دولت واقع در کمبریج، ماساچوست می‌باشد.
این دانشگاه در سال ۱۸۶۱ تأسیس شده و از آن زمان تاکنون نقش چشم‌گیری در توسعه فناوری و علوم مدرن ایفا کرده‌است.}
{\addressP{کمبریج}{خیابان 77 ماساچوست}}
{www.mit.edu}
{MIT}

\instituteC
{Boston University}
{Boston University is a private research university in Boston, Massachusetts.
BU was founded in 1839 by a group of Boston Methodists with its original campus
in Newbury, Vermont, before being chartered in Boston in 1869.}
{\addressE{Massachusetts}{Boston}}
{دانشگاه بوستون}
{دانشگاه بوستون، یکی از معتبرترین دانشگاه‌های ایالات متحده آمریکا که در ماساچوست واقع است.
این دانشگاه چهارمین دانشگاه بزرگ خصوصی آمریکا است.}
{\addressP{ماساچوست}{بوستون}}
{www.bu.edu}
{BostonUni}

\instituteC
{Hilal Ahmar}
{Hilal Ahmar means Red Crescent in English. Hilal Ahmar is a charitable organization; the equivalent of the International Red Cross.
Hilal Ahmar is a humanitarian non-profit organization that provides emergency assistance, disaster relief, and disaster preparedness
in several Islamic countries.}
{\addressE{Tehran}{Valiasr St.}}
{هلال احمر}
{هلال احمر نام یک انجمن و سازمان غیردولتی انسان‌دوستانه است. در سال ۱۸۷۶، دولت عثمانی، به‌جای نشان کمیته بین‌المللی صلیب سرخ از پرچم خود استفاده کرد.
در سال ۱۹۲۹ ایران، مصر، و ترکیه وبسیاری از کشورهای اسلامی، هلال را به عنوان نشان جمعیت ملی امداد و نجات خود بکار بردند.}
{\addressP{تهران}{خیابان ولیعصر، بالاتر از میرداماد، نبش خیابان رشید یاسمی، جمعیت هلال احمر جمهوری اسلامی ایران}}
{www.rcs.ir}
{hilalAhmar}

\instituteC
{Udemy Inc}
{Udemy is an education technology company that provides an online learning and teaching platform.}
{\addressE{California}{San Francisco}}
{مؤسسه \lr{Udemy}}
{یک شرکت آموزش فناوری است که بستر آموزش برخط را فراهم می کند.}
{\addressP{کالیفرنیا}{سانفرانسیسکو}}
{www.udemy.com}
{udemy}

\instituteC
{University of Kurdistan}
{University of Kurdistan is the largest university in Iranian Kurdistan Province, located in south of Sanandaj.
The University of Kurdistan was ranked as the eighth top university in Iran (categorized by quantity and quality of research activities)
in academic year 2007-2008 and was ranked as the first top developing university in Iran in academic year 2006–2007.}
{\addressE{Kurdistan Province}{Sanandaj}}
{دانشگاه كردستان}
{دانشگاه کردستان دانشگاهی در شهر سنندج واقع در استان کردستان در غرب ایران که یکی از دانشگاه‌های دولتی(سراسری) سطح یک ایران محسوب می‌شود.
این دانشگاه در سال ۱۳۵۳ کار خود را با عنوان دانشسرای عالی سنندج وابسته به دانشگاه تربیت معلم تهران آغاز کرد و در ادامه به عنوان یکی از پردیس‌های دانشگاه رازی درآمد.
در سال ۱۳۷۰ وزارت علوم، تحقیقات و فناوری ایران، این مرکز آموزش عالی را با عنوان «دانشگاه کردستان» که یکی از دانشگاه‌های سطح یک ایران است به رسمیت شناخت.}
{\addressP{کردستان}{سنندج}}
{www.uok.ac.ir}
{UoK}
